816全城兌美金㩒美金！

同我叫撚哂你啲阿爸阿媽姨媽姑媽㩒美金
唔係㩒港紙啊
我地要打爆個聯繫匯率制度

我依啲銀行冇錢既都係翻機場算

[img]

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

721

811

816

818

次次開po都冇人理

Push 提爆佢老母

和理非係時候做返和理非嘅嘢啦

叫埋藍絲襟

推佢老母

㩒美金唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

816㩒美金

聽你話就屎都食得

推，一早換咗

無知一問 將港元戶口啲錢過晒美金戶口得唔得

好似話倡美金，港紙會回流！只需㩒錢！求大神指教

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

既撳港幣，亦撳英磅

好

唔好意思借位

[816]請參加英美港民，主權在民集會

撳錢

繼續支持

電匯轉完，再去銀行係美元外幤户口提現鈔出來

816換美金攬炒 無撚用死左條心

中小企個公司HONG KONG BANK ACCOUNT呢?
提你腦細叫會計㩒錢轉美金,唔係下個月分分鐘找唔到數
要求下個月美金CASH出週薪,唔要港紙

唔洗816
因為岩岩先襟左2000美金

提款機無撚晒美金

push push

sorsor借個位黎

818要出來呀~

支持，快速有力咁渣住政府春袋，無需罷工+食催淚煙+比人拉+比白衣人打，有乜野好得過咁

銀行體系結餘處於歷史終極低位540億，真係兩野就能煲爆，天時地利人和皆已成熟，今次唔做下次未必再有機會

無論勇武手足或者和理非都應該支持816齊襟錢，成功既話班後生仔就唔洗再流血。大家既然立法會同機場都敢搞，點解唔試埋依個100% work 而又安全既方法呢？ nothing to lose!

推

號召人地816唱，咁就可以一早唱定
outstanding move

821

我沒有美金，只是港元，都提！

兌做美金再㩒先有用架ching

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

兌美金㩒美金

㩒美金！唔係㩒港紙！

啱啱落樓下訂左，星期一先有

我都冇 今次用撚哂 所以唔知

ching識文宣既幫手叫人poster寫明㩒美金唔㩒港紙得唔得好多人以為㩒港紙有用

岩岩係中環大新換美金
已經無一百蚊紙要用五十蚊二十蚊夾夠比我

我本身都以為係㩒港紙

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

想問襟太多現金驚被賊偷, 做外幣定期有冇用

拎走港紙先，令銀行體系少左存款
之後再去換美金，或者一次過都可以
總之一係現金 一係離岸戶口

要係離岸戶口做

咁姐係我而家訂左應該就OK?

That would be fine I think, just make sure that you use a reputable fx shop so you won't get counterfeit money.

係呀，拎左再轉都可

其實乜幣都得

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

推撚爆佢

612 721 805 811

816
818

今日偷步先

仲等聽日？

冇所謂啩我估

ching gayau我都幫你借緊位

呢個活動最正係嘅地方係其他人被逼參與

我没钱，乐見攻破联系汇

可唔可以撳元港幣再去重慶大廈換美金

你唔怕換到假錢呀？

弱智一問，匯豐就咁港幣戶口㩒機出黎匯率低唔低?有手續費嗎？

816 拎現金 換美金 保值保平安

聽日禁美金！

應該點都會蝕少少手續費，但蝕完一世平安

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

換左美金之後入IB買美股係咪都得？

快啲係WeChat廣傳訊息叫廢老撳錢

好奇一問, 網上兌美金, 銀行㩒港紙又得唔得

又或者轉其他外匯而唔係美金又點

點解我公司隔離部中銀atm仲㩒到錢
好失望

漢口道匯豐仲有大量美金

剛剛在長沙灣廣場攞左，冇人排隊